[8PM][推到完場] 第43屆十大中文金曲

第43屆十大中文金曲 ‧ 音樂說》特備節目將於2021年1月16日晚上8時舉行
收聽直播：
香港電台第二台（FM 94.8 －96.9）
流動程式RTHK Mine (聲音)

收看直播：
港台電視31
香港電台網站
流動程式RTHK Screen (視像)

音樂─我們共通的語言。
音樂說─我們共鳴的故事。
2020年，一場疫症使世界休止、把人們隔離。幸有音樂不止息，我們仍可憑歌寄意。
香港電台以樂壇盛事─【第43屆十大中文金曲】，向一眾音樂創作人及歌手致意，藉以嘉許他們在這樣艱難的大環境下，仍然堅持創作上乘音樂、守護本地中文流行樂壇，讓音樂說故事。

push

直播？

好慘，好似冇人知咁，話曬都港台

應該唔係，好似係跨媒體特備節目

可能未夠鐘？

推

娛樂性係低過叱咤

有Post

無咗實體頒獎音樂會係好似差緊啲嘢咁

叱咤個post前一日已經上熱門，好似

仆街，唔好意思咁推佢個邊

仲有唔夠半個鐘

就嚟開始都無人討論

留個名